美國國務卿: 「六四」之魂還未安息, 促中國政府尊重人權

六四同中國人權唔關香港人事, 關美國咩事?

蓬佩奧發聲明:六四之魂還未安息 時事脈搏 | 今日 08:04

美國國務卿蓬佩奧(Mike Pompeo)在六四事件29周年發表聲明，指記得當年天安門廣場及周邊地區的和平示威，遭到暴力鎮壓，有無辜生命的慘痛損失。

他表示，正如2010年諾貝爾和平獎得主劉曉波缺席頒獎禮的講話提及，六四之魂仍還沒有安息。

聲明指，美國與國際社會敦促北京政府，公開當年死者、被拘留或失蹤者的情况，釋放被判監人士，停止滋擾示威者及他們的家屬。

蓬佩奧強調，美國認為保護人權是所有國家的基本責任，敦促中國政府尊重所有公民的普遍權利及基本自由。

勿干預中國內政

中國人喜歡被打壓

取消關係法啦

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

鳩up係人都識

香港人可以唔理支聯會班老屎忽，但一定要年年都關注64，因為到今日支那仍然不願面對

何志平係衰貪污, 點撚放?

以為侵做總統美國就唔講呢啲

和平坐咁耐都叫暴亂?

美國好多共和黨鷹派想對中國出手

相比下, 侵侵對中國其實比較溫和, 但侵侵都要面對其他共和黨人既壓力

低端支那五毛 Dewi 滾出連登

和平佔領白宮, 點會係暴亂?

何志平就一定係貪污

鷹派不局限共和黨
民主黨亦有

而且以鷹派黎講，民主黨會多d

美國國務卿係大中華膠

今 晚 尖 沙 咀 有 六 四 晚 會

LIHKG @ Android

美國自認自由人權民主既大佬
出黎係道德高地講兩句入下中國抽下水
咁既外交伎倆都當人神咁拜真係醜

只要係鷹派就得